你哋做緊嗰行，個市靜唔靜？

我做design 過咗年都幾靜

online mkt 好靜😝